[直播] 2017年第58屆美國總統副總統就職典禮

白宮官方直播

其他YouTube直播資訊

當地時間1200，香港時間1700開始

1700?

凌晨一點呀？

打錯，0100

historic moment

睇緊infowar live

?

yes

睇邊個台好

1700

一時打錯英國時間

睇咩台好

NBC -> pro-democrat
FOX -> pro-republican

係咪應該睇官方算

改朝換代

No one gives a shit here

未give啫

those who pay no attention to the comming changes and well prepare for them shall pay a heavy price when the impacts arrive

香港d戇鳩左膠又點會理

明珠台係轉播邊個台

一字記之曰淺

會唔會有暗殺行動

同幾年前奧巴馬嗰時真係好唔同

裡面

我都想trump真正做到obama個「Change」

仲有一個鐘

lauming

從未見過美國左膠咁憎一個總統
已經去到納粹個地步
God bless America

都唔明
一個民主國家選出黎既總統
但有咁多反對聲音

81 12:40先播

Band of Brothers

老老實實希拉里仲衰過特朗普

有好多 undocumented 生番 from mexico 一聽到 wall 就發曬癲

侵仔 一定要攪到世界大亂呀

donald侵 咁耐都未入嚟 真係去咗就職

去左白宮先

克林頓伉儷、戈爾已到場

喬治布殊伉儷因健康理由不會出席

that bitch is nothing more than a politician full of bullshit and lies

for trump, he will run America as successful as his massive business empire. let's expect a golden age

世界已經亂緊, 唔搞都亂

Sanders

obama終於走

桑德斯到場

個background music好正

變性第一夫人

佢選一早贏

美帝真是美帝
好有霸氣感覺

obamacare 留返畀 obama 自己用啦

原意係好, 係個execution出事啫

希拉里

方向口方向面

bush 兩夫婦

冇人睇

我fb嘅朋友冇一個留意
祝佢地好運

仲係舊果架車

香港有冇直播？英文唔叻。

83台

81 84

有班友話陳雲係五毛架

大家準備好數Trump 做幾多次手勢未?

睇緊fox個直播

香港關係法review同人權法案都就黎上馬

原來TVB 轉播 NBC

侵侵會唔會屌鳩支拿呢

香港人大把國際盲
國際城市喎

奧巴馬伉儷，侵伉儷抵達國會山莊

最緊要拿拿聱制裁香港

Ivanka

真係好正

嬲屌

佢個仔

好大波

好撚大波

好型

睇到克林頓流晒口水

啲表情好撚似

NOW 331 都有

RTHK32都好似有

會唔會有炸彈襲擊

呢條少d 主持廢話

都未開始咪聽下人廢話

空到

差一個仔????

X men

如果真係比你開口中準備FBI拍門都得啦

重點係個女

成日影希拉里

希望侵仔真係玩強硬對外政策

當我無講過

真係慘 其實佢好唔想黎

克林頓心諗好彩唔駛做第一丈夫

美國孽瘤

DC出面打緊大交
出埋胡椒噴霧

忍夠依8年吹水統治
希望侵侵make American great again

強硬嘅對華決策

講完唔做正契弟

咁佢做硬契弟

睇pewdiepie玩好過癮

快啲制裁支那

link?

卡特好精神

班前總統全部都細過侵仔

未來四年世界上權力最大的一個人

美聯社推黎

想睇佢點玩鳩普京
強國依d垃圾唔放在眼內啦

個交通部長係華裔女人

點解第一夫人咁似AV 女星 Madison Ivy

有無人講解下出緊場係咩人

梅拉尼亞侵進場

.明珠台

RTHK32

佢個肚腩

道指愈升愈有

Protesters make their mark on Trump's inauguration

出面已經打緊

美國內戰

侵侵生意佬吹水吹得仲勁

黑鬼卸任之後撈咩?

奧巴馬都唔弱
乜柒都和諧

來了

型到呢

Trump 個樣好似好唔願意咁

好有霸氣

周圍去演講都應該搵唔少錢

大boss feel

侵仔也母埋口面既

侵侵個樣

正宗閪口閪面

朕有咩問題？

屌 咪撚搞我啦

到底中美邊方更加玩唔起中美決裂

做乜鳩那埋口面

trump vs putin...

donald trump好緊張咁

驚唔驚畀人

會員donald侵點解無入黎

侵侵好可憐

玩大左做左總統，無得叫雞

侵個樣惡到

副總溫和樣

侵侵

好緊張咁

都話咗去咗就職

西面trump

後面d女好撚靚

西口西面

in 侵侵 we trust

個班底

左邊正過右邊好多

聯俄抗中

好似你個名咁

邁克彭斯

來啦來啦

侵

以後何里活d電影係咪會搵返白人做總統

侵侵 thank you

係咁講hello?

咪由得佢

有無電影式玩暗殺嘅情節

唔係拍更多黑人總統片咩
hollywood咁多左膠

輸打贏要

人地贏左又要不滿

無直接關係

佢啲玻璃導彈射都唔爛

想知班狙擊手係唔係部署好晒定有晒安檢？

邊個係Designated Surviver?

個咪扯唔起

jack bauer

應該兩樣都有

Both啦

24 ?

Maggie Q

因為左膠輸打贏要

衝緊入會場

好似十世無瞓過覺咁

有新劇 總統死左搵佢做架

侵侵咁緊張

驚畀人殺

班狙都有幾層

Not a celebration of victory, but a celebration of democracy

侵侵做左總統 仲有無得叫雞？

好似啲人準備見工考試咁

耶撚自HIGH 既一刻

2009 vs 2017... 爭好遠

個樣好頹

頂 又係喎 mid-seson finale個集

同朕收聲！

企開啲啦

耶撚

其實無得比
Obama上台真係各種劃時代

個額起角

朕有

質 > 量

耶撚念經

咁多耶撚

In the name of Jesus

侵：god 撚完未呀

咁人地耶撚國家來嘛

朕係共和黨呀

咁易比你睇穿

President Obama

侵侵無奈中

左膠死開啲啦屌你老母又話民主自己又反民主 仲好意思話自己係民主黨

總統會唔會係辦公室屌依條女

咪係 耶教文化 佢地賴以成功既信仰

耶經話乜乜乜山上之光
其實算係美國立國精神？

侵仔唔夠訓咁款

而家個場企滿左啦，又玩看圖說故事

實係知道太多祕密訓唔著

President Trump

Kingdom of Heaven
好撚虛偽，日日係度明爭暗鬥，而家係度GOD前GOD後

其實一樣咁多人

侵侵好大個黑眼圈

Like CNN

上帝近排好撚忙

可以分享一下侵個班底有咩咁勁？見前幾頁有人講有料到

知道玩大左 今鋪殺到埋黎

玩 twitter 玩到唔願訓

個場明明好多人
影人未入場嗰陣比

美金後面印住In God We Trust
咁你係咪唔要？

Indiana Jones

收皮啦

侵侵左後條女幾靚女

God

咁撚多人都話冇

西人演講真係吸引好多
爽快，清楚，有表情

我諗登基嗰日冇邊個前一晚會瞓得著

美國d媒體真係好仆街
trump話得啱

班女唱歌唱到侵侵訓著

一定係琴晚叫左最後一次雞先咁支力啦

CNN 選前選後日日做新聞

安眠曲

四飛加兩味

所以我睇緊fox

小紅帽BB女訓到呢

由選緊個陣點幫Hilary就知真係好仆街

侵侵心諗到我未呀 快d啦仆街 那那聲搞掂收工

👍

有排忙

侵侵侵

希望侵侵可以反轉世界
整到支爆就最好

勁多鷹派
好似話俾布殊年代仲勁
另外對華強硬對台灣友善
當然之後會點就另外再講

仲有3場ball要去

trump：obama, you are fired

係咪真係親蛾

世界大戰你我都係一齊死

大家陣間數下侵侵會手指指幾多次

clinton
感冒童

宜家生不如死

有咩所謂
攬住一齊死

但係好似仲未埋哂班？

我相信嚟緊都會有大改變
右翼嘅世界正式開始

In trump we trust

國務卿同俄有關係
不過依個唔駛太擔心
有乜違反國家利益
帶總統去一次巡遊就得

"I pledge allegiance to the Flag of the United States of America, and to the Republic for which it stands, one Nation under God, indivisible, with liberty and justice for all."

USA! USA! USA! USA!

啱呀
全部一齊死好過俾班仆街高官財團玩曬

亞魅域卡
亞魅域卡

焦土

侵侵：「好眼訓 」

講黎講去三幅被

儲定汽水樽蓋

Pledge of Allegiance 記得以前小學日日開學之前都要講

加多幾句
「講撚完未啊!」

終於正式開波

Mike Pence takes oath

張貓紙好柒

係咪只可以宣誓一次

美國d左膠其實不知幾驚terrorist atk, 日日都驚

呢位會員

班底只係少因素
大因素係世界要右傾，全球化正式退落嚟
仲有同俄友好已經唔同於布殊

副總統

個副總統幾型 後生應該幾靚仔

Trump 宣誓會唔會玩野？

無言的。。。。。

黑鬼老婆肥左咁多既

5分鐘一個字

MAGA

trump果邊真係好大佬feel 對比起obama果邊

共產黨係咪要DQ侵仔

侵侵好似等收工訓教咁

People's...

DQ

就快到侵侵啦

變性人黎

係香港果兩件先on99玩野

侵：終於到老子表演

USA is not chain ！

我諗緊如果佢拒絕宣誓
或者一陣篇speech話唔玩......

Obama 係唔係同 Pence 講睇撚住個癲佬呀dllm

阿婆 仲有冇計 可以 DQ 佢

又唱歌

fucking America

所以習總想要堅持全球化並且由強國帶頭

America the Beautiful

America ! Fuck yeah !

好似教會節目咁

兩件

今次個合唱團老野黎

你屋企好似有人敲緊門

美國

trump咁愛美國 使乜玩野

講緊689同強國袁?

有無人解釋下點解有咁多款旗？

侵侵就瞓著咁

我希望總統可以合法叫雞

好耐未見過美國總統d表情會出哂面

美國史上之前咁多款旗

其實習種喺論壇講嘅嘢真係好似個乞衣希望全世界繼續玩全球化

侵侵：「終於到我上位啦」

以前未夠50 states d 旗 好似係

唔同版本姐

係咪未聯合咁多個洲嗰陣唔同時期嘅旗？
利申：鳩估

ivanka

侵出場了

嚟料

oath of office

講自己個名果下咁hea既

好似7點鐘係金鐘站班西裝友咁

登基咁大日子當撈侵仲可以保持西口西面
連宣誓都係

禮成

廢青樣

個樣

Donald Trump era

完

順利讀完

我英文屎，發覺美國國歌真係好難唱

開炮

完成宣誓

President 侵

冇事唔使fbi

好似未唱

d美國佬就係鍾意佢夠真 夠直 夠串
同老女人比真係好大分別

邊個話眼訓

佢好似比人迫去做咁

即刻打柒中國

其實佢係咪真係覺得玩大左先咁既閪樣

咁短的

個樣生到咁、唔好怪佢

21響

未唱啊

佢個樣好唔想來咁

唔知佢女婿 係咪日日都砌佢個女

speech!!!

Speech

obama終於收皮 唔駛再做溫情show

實有班第三世界貧窮國家理佢嘅⋯⋯不過過多幾年又支爆的話
啲非洲黑人咪好似今時今日咁同支那斷交 理返臺灣

全家都好似porn star

後生唔係咁架

President Donald J. 侵

第一個手勢!

1 次

又手指指

隻手又黎

搵人數住

REBUILD

奧柒馬黑完面未？

唔係話有個神婆預言奧巴馬係最後一任美國總統
咁依家果個係乜

有啲就州係可以

己4次

又係beyonce唱？

硬係覺得好似電視劇

佢塊面 點樣可以唔黑

Obama

落雨?

個翻譯好似食狗屎咁

外星人

隻手可唔可以停下

落雨

落雨？

等聽美國國歌

一開聲即落雨

一做president就落雨

我宣佈即刻去起牆

一宣完誓就落雨

隻即時傳譯吧聲好似好熟咁

好老細講野feel

啲兵係後面做咩

真頭髮，出場

一上任即刻落雨

落雨有咩啟示

落雨咪知佢係咪假髮

Tvb個翻譯做乜7

駛唔駛咁應景

放禮炮以為開槍

後面班軍佬出黎做乜

唔係好真實咁

改名做當奴國

佢都真係好串

史上最癲真人show

睇pearl 好過

仆街第一次演講已經玩撕裂

TVB啲翻譯做咩撚

睇Youtube D live好過啦
有幾乎real time既英文字幕

睇緊84
聽唔明少少都照睇

連就職演講都用D咁淺既英文

Agger 好似公司annual dinner老細致辭

The appenditence

邊度有即時傳譯？

好似個阿伯好眼瞓講緊嘢咁

好撚廢既speech

The President

當住所有政客面前屌佢地

Agger

講野咁正常好唔正常

聽英文 學下英文算

同obama d吹水佬邊有得比

會唔會多謝蕭先生

做實事唔需要包裝

陣間有無得抽獎

就係夠串 夠膽 先係美國style

x2

最平民既speech

請黑鬼做文膽

一陣有現金抽獎

佢個speech好鬼淺白，同所謂精英Obama個種做作好唔同

佢d 英文冇深字

大巴大巴車落去obama

老老柒柒 完全無奧巴馬果種演講魅力

以為後面位女黑人要重演土耳其警察

listening廢 sor

睇緊衛報果個

9upper總統

咪就係話侵侵上場令好多PR失業

佢吸氣都好用力喎

連登仔有冇翻譯

道指插左30點

真係老細講野feel多過總統

歷史上嘅演講 俾佢入左鏡

隻手 屌你

Obama ： 洗唔洗句句都jer著哂

佢d小動作好外眼

阻住我睇皆大歡喜

DEFEND

you are fired

hilary西口西面

仲要近鏡影撚住奧巴馬黑面

America First

America first

但係呢四年花生指數一定唔差得過obama D公關

奧巴馬好似好唔滿意

講出好多人心聲 其實

美國優先

好少啫

佢講野好直接好易明

美人美地

Obama 個樣 好似講緊你講撚完未呀

佢隻手都好忙下

本土抬頭

wow
重點保護本土

American first!!!

本土trump

串爆

"Obama" is past.

訓身有關美國既股票啦

正常講

個翻譯係咪明珠台個阿差？

中資要爆炸了

薯片佬尋日幾段字都要睇稿讀仲要甩甩咳咳，人地成段背好晒

We will bring our dreams!

點止咁簡單

結果都係提到邊界問題

USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA! USA!

等睇屌柒支那

講野內容好嬲屌

真。本土派

會考得E都聽得明佢up乜

左右手

bring back our dream

bring back our dreams

其實佢講既野好實際 好common sense 就係美國依家需要

made in usa?

Buy American hire American

唔知佢成個speech講左幾多次American呢

美股爆升不是夢

用字好簡單

勇武本土

得simple 同compound sentences

快點制裁支那

All in VTI

真係好大美國主義

buy american and hire american

法西斯

Eradicate Islamic extreme terrorism

屌晒全世界

我有啲字唔識....

其實左右都應該有讀稿機

本土係普世價值

From the face of the Earth 霸氣

出左黎做下野都變曬c,d啦

你吹咩
eradicate extreme Islamism from the face of the Earth

聽到未呀, 死薯片

好撚多AmericanAmericanAmerican

我要真本土

初初公布大選結果話TRUMP嬴美金都跌咗一跌
但第2日就係咁升，隊爆埋冥幣

送入地底

咁都聽唔明有少少過份啦老實

好似連登仔上場咁 一肚氣連珠爆發狂屌

無言的侵侵侵，侵襲我心

美股~19790遊走中

唔知希拉莉做緊咩呢

又插多廿點

中資
美資

We will be projected by god

好少字多過三個音節

不斷重複回帶

嘩串到入骨

咪又係得把口 沙特係生產terrorist最多既國家
美國敢唔敢郁佢

又直插

睇返當年Obama真係天淵之別

The time of empty talk is over

本土Trump

特朗普隻手係咪學張學友

句句jer 住

Now it's the time of action

暗示緊obama

耶撚中

做實事

啲英文好易明

咪坐左係後面

The time of empty talk is over. Now is action.

真係好中

一巴巴車落 obama度

其實個演講台有兩塊野係咩黎

老闆式手勢

佢話埋有d政客只講不做

咪晌度囉

佢吹到實牙實齒咁 我就唔信佢真係做得到

好正 狂屌上屆 爽

要消滅北韓

咩link

手勢直播：
👌🏻➡️✋🏻➡️👌🏻➡️👌🏻➡️✋🏻➡️✋🏻➡️👌🏻➡️👌🏻➡️👌🏻➡️👌🏻➡️✋🏻➡️✋🏻➡️✋🏻……

protected

黑鬼真係好talk得
卸任之後開talk show應該賺到笑

美股好唔撚比面

總統係到講野股市不停插

有日本天皇 feel

字幕機

屌你個即時翻譯，好撚差

obama 西哂面

史上最強9UPPER,點會做野

愛國主義

做埋手語

提詞器

屌講乜尻

其實真係好易聽得明
佢一個字一個字咁讀出嚟
連我依d英文攞F都聽得明

侵侵自己先係empty words喎
press: how do you bring back jobs?
trump: i will just do it!

收爹啦毒撚

仲會左右手交換

We will make America Great again. Thank you. God bless America.

完!

We will make America great again

Almighty creator

一野收哂d左膠 少數民族皮

黑鬼: Good Job

痴撚線

make American great again

奧巴馬話佢good job

We wii make America XXX again
....
....

Tvb又cut 9咗

9up完

咪俾4年時間 唔得都要屌

就睇下佢可以點make america strong again

american safe

In America we Trust!!

唔係點講

英文台未cut囉

巴馬閪面

對比圖？屌打啦

講完先插得50點

佢完野道指總共插左50點

點差都唔會差過希拉莉先啦
希拉莉咪仲水

陶傑聲線：唔能夠你做d野就叫愛國，人地做同樣野就叫右翼

猶太人？

條撚樣 好似投到條 日本一 咁

congratulation

似係

Make America great again

係

GTFO啦奧巴馬

咪撚jer la

渣ga

原來原理係咁

EA Sports 真係驚

睇頂帽

你三年後仲喺到先同我講啦

Blessing

God god god, amen amen amen

宗教撚好煩

god god god

美國係咁 容忍下啦

又來耶經

猶太人如果唔係有美國

總統twitter updated:

Obama 變成

唔算好大雨姐

bless bless bless

天主佢感到好撚煩

無宗教咪好似支那咁樣

睇下果條猶太佬
最有權力既其中一個黎
咁既廢柴樣都可以有權力, 真係好撚扭曲

Twitter死咗

如果美國無宗教仲麻煩

邊條

宗教支配國家

Jesus: 屌, 唔好阻住我屌閪

頭先出黎鳩up果條

多元文化冇宗教真係

侵侵做兩年 會唔會甩晒 d 頭髮㗎

支那有宗教都只會被利用， 例如淋病

RAP?

IS點計

魔音

美國國歌黎啦

唱緊歌?

國歌

i do believe

快d信耶啦

都係美國政府種出黎既

奧運都最鍾意睇既環節

嘩

條女係？

唱國歌

Stand Please

jackie evancho

條女好靚

唱歌個個好靚好好丁

冇人好似中國咁整d有毒食物，做野有道德底線，law以外，就係靠耶教，你幾唔鐘意呢個宗教都好，佢仍然有一定作用

好好聽

16 歲

條女乜水

條女16歲

美國國歌好好聽

👍👍👍

16歳

Good job Jackie

17 歲

原來得155cm 16歲

未夠17歲

條女

似30

Trump: Great job, Jackie

Admin

又靚唱得又好聽

蝙蝠俠夜神起義入面唱美國國歌段情節好深刻

Blow job, Jackie

jackie evancho 以前10年參加america's got talent 好聽d

carter？

文革

個鏡頭有無影過希拉莉？
見到白色衫應該係佢
但唔影佢樣

屌得

咁快唱完國歌，youtube個版本好長個喎

咁快就跟新主人路線

有

咪影緊

影到了
笑笑口

做乜影人個ASS

希老屄、克林頓

未開始果陣係咁影佢同佢老公
薯仔都好似係到

阿婆氣息幾好窩

應該係有短版？

每分鐘都做緊戲

影到啦

依家吹緊首歌叫咩

門口個傷殘人士係...？

西口西面咁易認

無耶人孫中山周圍放炸彈 再聯俄容共
支那人做野都好有道德底線
大清律例以外 支那人仲驚天收
咪歪曲歷史黎傳教

係woh 腦癌

咩背景 好似好德高望重咁

利申 少留意美國政事

阿婆仲嚟

唔驚望多兩望 激心得滯病發呀

前美國總統

前美國總統，1977-1981

前總統

佢唔係仲行到架咩？
先排先醫番好

被譽為智商最高總統
但係又譽為最失敗總統之一

傷殘人士

佢有個前第一夫人身份叫克仔詐病囉

O'er the land of the free and the home of the brave?

月費近10萬抗癌新藥 卡特7個月癌消失

佢坐係度以為坐輪椅

窮人

屌

應該冇乜名人黎
成個hollywood都撐老妖

係咪完左？

obama太瘦 明明都高 冇trump果種大佬台型

啱啱好似見到Scarlett Johansson

obama 直接飛去加州放假😇

obama比trump耻笑完仲要笑笑口

走lo....

Floyd mayweather

基辛格屌佢乜柒都冇換到就同中共建交

你岩呀，不過畀不信神仙皇帝個個毛魔將道德觀推倒哂咁解

點嬲都要做埋場戲啦

美國真係一個好偉大ge國家 如果有睇過佢ge建國史同埋崛起史ge話

你會更加之敬佩呢個天命所歸ge國家 雖然呢個世界上任何一個國家都會有唔好ge地方 但美國卻係一個會係錯誤中學習、爬番起身、逆風而上 不斷進步ge國家 唔似中國同埋其他東亞國家咁 只會匿係帳篷入面打飛機打一世

kanye west, mike tyson, dana white

Obama要上機?

First lady個肚腩真係好顯眼

法官大人

依種歡送好礙眼

全部都係敢講野

死曬班左膠好啲

起碼人地真係用文化建國
但支那就拆毀自己文化黎都黎唔切

唔知下屆會邊個有資格做

某程度上美國無乜歷史包伏嘛........咁多個強國入面佢最短歷史

一切都是因果報應

長過中共

Bye Obama

多謝晒耶人孫中山

好想知佢地講咩

美國總統卸任後係唔係終身有特勤局保護？
如果前總統過身遺孀仲有無保護？

你講得遠左d，自從出左個老毛，係講人定勝天，將d麻雀殺清光，話因為食農作物，我呢d都算歷史

中共話自己發展中國家架咋，撚係強國咩

共朝算甚麼強國？

其實 d 總統卸任之後有乜細藝

問過秦始皇未？

Obama 坐直升機去邊

環遊世界

冇咩好做 搞慈善 退休生活

演講

寫書演講搵錢

其實副總統有啲咩做

去澳洲睇波

克林頓好似周圍演講

做下親善大使，間唔中為自己命名既圖書館個d剪下綵講下野

克淫頓就話要撲水啫

第日會唔會有奧巴馬號航空母艦？

USS Barack Obama

係萬一總統有咩東瓜豆腐頂上？

好好搵 好似講緊 成皮嘢美金ya一分鐘 尤有 obama 呢啲咁 popular

[url]
[/url]national anthem

福特級

再遠d都得
其實最衰係吳三桂引清兵入關
否則朱明王朝若搞君主立憲應該較易為人接受
有皇帝喺度
毛魔惡極有個譜

等總統比恐怖份子老笠

Wtf ?

剩係含撚都夠養一世

Gay

IN GOD WE TRUST

重以為會有槍手比人捉

冇蒙古狗，宋可以千秋萬世

最衰都係大禹

侵仔照牌得戚鳩笑

屌，我成個facebook都係屌柒trump啲信息，左膠多到

支那狗定係小學雞

睇黎都哂氣

成班友都唔肯面對，對住鬍鬚胡國興之流就打曬飛機

日日諗Donald Trump 幾時俾人彈劾

吳三桂唔開山海關都無用，李自成個陣已經滅左明朝

有乜好屌

完撚咗?

BBC live stream 完

ABC still streaming

怪就怪宋徽宗做乜好好地去聯金滅遼，
無左遼呢個buffer北宋唔亡就奇
到南宋又做返同樣既野

Lm

拜登搭火車走人

港股ADR不停跌

睇黎支爆不遠了

好

演講都賺錢啦

總統卸任之後，淨係求其出本回憶錄都賺到笑
同前英國首相，例如戴卓爾夫人咁，啲書、回憶錄、傳記出到而家都重出緊
奧巴馬應該又係不停出書個挺

重熊

星期一等收錢

我班fd重話美市應該會升依家大巴大巴打落去

D人見人屌就屌架啦
平時d港女唔見佢咁關心香港
選總統又係ig屌哂鬼咁

仲要佢呢d形象好 政治魅力勁 演講賺到傻

想玩大d既學卡特咁整個中心搞下野發揮下影響力都重得

有無總統卸任之後做番國會議員或者內閣官員？

Andrew Johnson, 1865年副總統、1865-1869總統、1874-1875田納西州參議員

William Howard Taft卸任之後做過首席大法官
Andrew Johnson做過參議員
John Quincy Adams做過眾議員
John Tyler都做過議員
不過全部都好早期

google

而家既國力做完美國總統應該以後只想享清福

依家係到簽緊咩呀

做下d委員會成員 ，顧問 演下講
年收入百幾萬usd幾爽

脫離tpp

TPP係左翼建立新秩序嘅手段
都係全球化嘅產物
現在右翼唔會玩呢套

你哋咪玩啦 嗰個唔係Carter..... Carter企咗喺Clinton同Budh隔離